1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
   Функция setTimeout выполняется 1 раз через определенное время, setInterval повторяется сново и сново через этот интервал времени.

2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
   Вызов функции с нулевой задержской произойдет настолько быстро, насколько это возможно. Но мнгновенно не будет так как функция будет вызвана только после завершения выполнения текущего кода. Вызов функции будет запланирован сразу после выполнения текущего кода.

3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
   clearInterval нужен для того чтобы остановить setInterval и осистить setTimeout для того чтобы не перугружать браузер, так как тайминговые функции очень енергозатратные.
